侵侵救市啦，夜期升700

其實無限印銀紙咪救到市

行番日本同EU條舊路
黎緊30年衰退

咁真係含撚
支那又然

當全世界都所係無問題
只有窮人繼續做奴隸

屌你老母侵